[香港] 塞車等紅燈太無聊 後座正妹「偷玩海鮮」被抓包

自娛娛人！香港一名網友日前搭小巴出遊碰上堵車，等紅燈時太無聊拿起手機亂拍，沒想到意外捕捉到隔壁計程車後座的正妹左手一邊在下體遊移、右手一邊玩手機，看的他是目瞪口呆、啞口無言，忍不住驚呼，「現在的女生都那麼開放嗎？」

後來這段影片在《WhatsApp》香港地區群組瘋傳，不過也有網友看完之後覺得沒什麼，「就跟男生有時候老二癢一樣嘛，難免忍不住就想抓一下啊」、「說不定是在調整內褲，拍攝影片的人是不是想太多了？」（即時新聞中心／綜合報導）

10

9

M巾移左位咋,玩海鮮

8

7

6

標題撚

5

4

3

2

台灣啲新聞從業員真係好低質素
咩狗屎垃圾都部一餐

個司機點算

玩咩海鮮
搞兩搞坐返好玩電話
一係擺返好M巾
一係見痕R兩野
咁都大驚小怪

馬總統看手錶